AIA 歐陸嘉年華staff討論區(二)

上回討論到有staff 係group 公開屌鳩game supervisor Yanice

該staff 不滿無故被放入佢個甩更list
屈鳩人甩更
對方極度不滿

本人B1xxx So xx xxx
就以上late list 想查詢
我想問post late list出黎係咩意思？要我地check清楚你有無入錯？定係俾人地睇下你地有幾慘 每一日都有人甩你地更嗎？如果係 麻煩你先確保你個所謂嘅list必須正確無誤!!

本人B1xxx 於2017年1月1日入職 我見工時已說明我只能夠返1/1-2/1共兩天
在雙方同意下我1/1正常上班，而不知所謂地於2/1上班時，貴公司說今天人手足 唔洗咁多人返，於是我便下班了。而根據勞工法例 解僱一個人工需要最少一日通知 但貴公司的處理方式 令我汗顏。
但此事我也不會跟貴公司計較 本人來返工純粹因為來玩 感受一下氣氛 所以我先應承返兩日

但之後 你們在group內不停叫同事報更 本人從未報過一次更 更沒有再答應上班 但奇怪是居然在roster見到自己需要返工 而之後的update roster又寫我不用返工 本人後來問yannis 跟那一個roster才正確 yannis回覆跟返update 即是不用我上班的roster就可以

而後來 這群組更有奇怪的backup返工list 本人從未報更 但無故地偶爾也會在back up list上榜上有名 更奇怪是多次有貴公司之職員致電叫我即日返工 我都一一拒絕了
直至最近 本人又上左你地嘅game stAff late list 啦 真係一日唔死 一日都有新聞
本人從未遲到no show 但貴公司卻寫我NSNC x 2 本人想查詢我是何時NSNC ？
另外強烈要求貴公司更正不知所謂的late list承諾以後發出之所有資訊必須正確無誤及對所有被冤枉者作出道歉

否則本人會連同2/1貴公司的處理手法 保留法律追究權利

Yanice 係咁認死狗
唔敢駁返佢
大事化小 小事化無
係咁叫人私下wtsapp 佢
驚比人圍屌
佢ignore 左好多人地ge 質問
淨係識認錯

人地問佢係 "咁核對完個late list 之後會點？係扣人錢定你自己留念？如果無端端整個list出嚟 但係有冇乜目的 咁貴公司行政實在太無聊"
佢 ignore 左無答
不過比我做佢呢個位都會係咁
佢人工包認錯同比大家屌

Yanice 心諗今日我放假都要整獲大野被人屌

Yanice I love you

new post lau ming

花生已備

有無返緊工

整個list出嚟 又要錯撚哂data
笑大我個嘴

好彩返ride

屌我都係
一日都無遲過無放飛機唔翻比佢Mark咗3日NCNS
不過我之後唔會再翻喇所以費Q事駁佢
都唔知佢整個List出黎做乜

一陣返去叫個fd cap 圖

我淨係返左第一日同聖誕期就無返，份工又西，hr又西，3年以泥無一樣有進步過

今日無返

佢發脾氣話我地唔信有好多人甩更
之後我地串佢鳩up唔會整表
跟住hr 求鳩其整個甩更表岀黎想塞住我地把口，以為無人理個表，點知有呢個game ge staff 好認真對待個甩更表，公開屌鳩佢屈鳩人甩更
Yanice

宜家仲扮撚曬好著緊個甩更表
叫人認真check
Yanice 你一早忍住啖氣ignore 我地話你鳩up 咪無事囉
諗住威返次 點知宜家柒到放假都要搞個無聊甩更表
真係……

明明我有甩但無我
亂鳩咁黎

我個FD 都有遲到 但無佢
個list 亂鳩咁黎扮乜認真ar~

佢要話比大家聽好多人甩更 佢好撚慘 所以要請好多支那大學學生新人

圖

食花生食到飽飽
你地個面真係精彩

笑撚死我
屌個late list真係on99，慌死全世界唔知你遲咁，最大用途咪拎黎計返自己份糧準唔準
不過成件事真係柒到飛起

Yanice bb實好忙咁處理緊late list
Yanice永遠支持你

咁撚辛苦為乜
比個員工兇就驚到瀨屎

點解淨係game會搞到咁
係Yanice 同 Hr 問題？
我見ride 同西芒都好和諧

又唔見佢十二月岀個甩更表
係比人話完請太多人條氣唔順至岀

係 成晚無訓

Between, Yanice bb I am still loving you ～～

i love u Yanice Hui

Yanicebb今年大勢已去
出年仲見唔見到佢架

今年好似係最後一年

Byebye all

有冇人知黎緊邊日開到1點

年三十

續左啦

資料來源？

問左我個ride鬼佬 佢話下年都會嚟

D 攤位好難贏
最想要小飛象個個玩好多次都唔中
勁難玩

小飛象個個係咪牛奶樽

係啊

牛奶樽算易喎

我廢

Btw有d攤位d staff都幾靚仔

做過
其實zone10 係咪無鬼佬

做咩

試吓形容

我好聽老細話ga 宜家入職得唔得

我記得小飛象個booth有！
跟住美國隊長個booth都有！
(今日晏就5點幾)
仲有2個booth都有但唔記得咩booth了

其實ride 都有 無人爆出黎咁解

屌你老母Yanice 新年一日都無得返

你又係一日都無？

冇遲到同甩更 都冇更返

有野不滿就當面直接講啦
唔好係到鳩up啦你地

有 gp 開始暴動

點暴動法？

屌啲咩？

唔夠人無計

ride 我見到有staff 發嬲屌owner

sd 埋防自殺會電話出黎

仲等緊Yanice俾希望我
我好想做狗 求下Yanice俾我做

好多人淨係想返新年
想知多唔多人得三日以下更？
得$75

你當面同佢講可能有
認真

等人Po

代post
.
其實有時真係唔明你班人個腦裝乜柒野
一開始又屌人日日轉更
人地話你知太多人今日話聽日唔返/nsnc搞到要轉更
你地又唔信
出埋個nsnc表又話人錯又話人系落你地
幾百個員工比你搞你可唔可以confirm自己無錯阿

又要講人壞話又要認錯人
乜撚野金髮mk妹扮大支野 人地真係super黎架傻閪
Zone1有大白熊都up得出
仲有D人 返左一排都無比super mark過名就諗下點解啦
有口話人又唔諗下自己有無問題

成日就屌鳩人唔比更你地
有無諗過有咩公司會鍾意D淨返多錢 平時得一兩日既人阿
講撚到明平時返得多有優先又好似盲撚左咁
D鬼婆決定左既野又比你地屌
咁撚叻自己屌鳩鬼婆阿ma
問佢地點撚解淨係比155個人返工啦
定係你地想出撚哂個個都3日
然後大家都一齊因為得75蚊射波阿
你地講出黎嫁喎呢招 人地怕左你地先比盡哂4日你地又嘈
講到明工作表現係game睇唔係hr睇
你地又要屌hr咁叻叻架喎
不如你地向ride投訴無比更你地阿

有粗口ge
邊個打架
原文都有粗口咁夠薑
有啲係串緊我

代post=原文

影射我無比人mark
yanicebb又話無mon post

好

我家陣就係屌你唔屌鬼婆啊吹咩
搵我出黎囉

哎喲喲
係咪嬲到火屎咁呀
好嬲呀

你代post幫人加埋表情咁好嘅

我話鳩知你邊撚個super大唔大支野 粗唔粗
乜撚野zone無乜柒熊
我淨係知你柒撚左係到發惡姐
哎喲喲

你管唔掂幾百個員工咁咪走囉 請過另一個代你

啱啱幫你起左次底
無乜料到
應該搵唔到你

點解會咁好加埋lihkg 表情呢

搵唔到我無得cut我

定係你地想出撚哂個個都3日
然後大家都一齊因為得75蚊射波阿
你地講出黎嫁喎呢招 人地怕左你地先比盡哂4日你地又嘈

個返四日或以上$100，三日或以下$75制度ge 副作用咪係大家會一齊因為得75蚊射波囉
個濕鳩制度邊個巴絲發明嫁……

新會員同突然留言ge 會員會套你料

好撚心涼

嘩好撚好睇
所有aia carnival 高層同super趁地冧呀全家過唔到年呀
淨係識剝削員工再扮死狗再暗地裡屌柒人八過八公嘅柒頭皮們 食屎啦

利申quit左好耐

對上個po講多左d super野
聽到有幾個zone好留意我

個件黑婆Janice 都好撚西 第一日返工個撚個扮到好nice

點呀 Leo 又話個個員工都做得好開心嘅

點呀super們 下年再有新人又叫佢地上高登連登睇下巴絲點屌柒你地呀

hi 舊人
見過你係舊post

我好鐘意bfable肥古同zone10眼鏡男同女super
其他都狗屎垃圾

唔估到大家怨氣可以衝破1001
錢同骨氣 我揀骨氣
當時仲俾super串我有錢 屌你老母呀我

表示淨係返過旋轉木馬個zone 係咪zone 2

每年重頭節目上高登連登

我欣賞你

佢地講起高登個語氣仲要係好無奈好不屑咁 點呀 驚呀

果到好似係1

扮死狗咁架

要留意下身邊有無人引你講網上lihkg d野

你咩資料都無好難認定係你
整到最多咪執野走人

第一日briefing

屌依加新年個幾日無嘢做
臨時工都搵唔切啦
Yankce食屎啦

我淨係知我話過唔討好mk仔之後仲有人binc
有時聽到會偷笑

肥古係zone 9肥仔?
我都好鍾意佢
好有兄弟feel

game真係好多花生
好彩係西芒

講完後態度照舊

唔好比反應
小心

其實仲有好多

係你表現唔好
無比game super mark
唔關佢事

本身2月都俾咗更 今次真係你返埋我個份啦

係佢啊 好撚正

好似好撚興奮
佢愈想知就愈正

班super大部分咪又係圍威喂

呢句真

之前第一日返工已經有d老屎忽同我講抽到zone9 小心個鬼佬同男super高俊 兩個都係on撚9 加情緒病咁款 唔知係咪你講果個

最有情有義
會尊重關心下人
真係當你同事而唔係當你係隻狗
以德服人 呢啲野有啲人真係要學下

ko chun is gone

呢個真
所以比佢串無人mark 我無好hurt ge 感覺
因為我本身就係唔識social ge 毒撚
我只會同客social等佢玩得開心啲 話曬人地入黎玩一次都唔少野
至於super 就唔會因為想俾人mark 去特登同佢social

14-15年一開始搞果時返過 ....果時已經又係on9到要推上報
原來宜家16-17啲arrangement都仲係咁撚on9
得出結果係..算鳩數啦
當然我都好希望你地做返啲野,屌撚到佢地反轉

咪就係
我返隔離zone做錯野係個男senior super真心教好我，所以我好服佢
要人服之前好心就做好自己啦

比人炒左 有無得分享下佢地有幾on9 比人唱

zone 9個軍人鬼佬真係好煩
前幾日佢黎我個zone 又捉我啲罐同紅線 至於另外個位高生就不予置評 同佢無幾句 可能因為我唔係女女

傾咗咁耐 依加先知原來你係巴

mark唔mark都無所謂 又唔係同你過人世 係咪先

佢真係衰on9

一月遲岀糧應該會報奴工處

佢成日扮女

你講少啲好 睇路
真係會搵到你架
做定心理準備

開心些牙

more？

mark Jor 應該會有新年更

detail？？

最尾都係隱藏唔到自己

紙包唔住火

又或有d野我當左人地係自己呢

我應該唔可以講太多 不過果樣係game最忌既野黎

一定係 除非唔係

紅線定公仔

醒目 咩都講下
草木皆兵
四面楚歌

比FD free 玩 扮拍卡
送公仔送chance
玩電話 坐枱

d 以上皆是+俾人發現

連登都要就住講

我都唔知
我係估個個

後者

識玩一定係咁玩

D super唔係當d公仔好似自己錢咁既咩

好似唔多人知乜事
講太多一陣出事

唔係個個都係

鬼佬鬼婆就係
zone 6個鬼佬叫做無咁care

姐係似住自己super扮大袋送公仔比fd 比人捉到正咁柒

無聊小統計

可唔可以解釋下

好彩今年唔係做game

兩年前返過呢份工
又係返到去話夠人
當年我1月份糧要拖到2月尾先出
仲要唔夠數 再打去投訴

一月份糧幾時出

屌 新簽約個D就有得返新年個幾日 舊人就冇得返
說好的睇工作表現呢

有冇人識今晚係掟美國隊長嘅其中一個男仔職員 好好人

而家仲係1月 你話呢

當面問啦
你係game 表現唔好咪無囉
返咁耐都無人mark 要諗下自己有咩問題啦

男職員 gg

奴工處最高

表示有俾人mark 每日返同一個both

game 覺得你比人mark 左都表現唔好
可能你返得唔夠多或成日NCNS 或遲到
衰過新簽約
梳

on撚9,無ncns無遲到一日新年都無

同伴

你個名
屌9你呀仆街Yanice

識玩一定系咁玩 我地學下野啦
想新年有得返 咁既表現仲吾叫最佳員工
表示我完全無希望

哇 係咪Leo嚟

lm

係 佢隔黎係？？

點解Leo 一把年紀拖住個後生女？

可能係佢個女嚟㗎啫

真係Leo嚟

各位巴絲幾耐之前拖過阿爸阿媽

屌好大粒花生

放緊飯睇我笑撚到gap gap聲
屌好撚危險呀

咪自爆放飯時間

一定係真愛
好羨慕條女呀

為左份咁嘅垃圾工 值得咩

為左份工輸左頭家

你又知條女為左份工做阿伯條女？

條女邊個黎

係愛呀leo

記得training day 仲叫staff遇到有咩性騷擾都要同佢地講，係咪同Leo講定佢知道邊個易入手啊屌。

我都記得

Leo好波 身壯力健 果然係開心carnival

可能係條女主動

果然老當益壯

各位新年快樂

新年快樂
有冇開工利是

推推佢

聽講張圖瘋傳左

問Leo同條女攞

咁好易傳到佢到

等陣去問佢你返10咩狀況

我是來推post的

上年有返，都聽人講過yanice有同鬼佬拍拖
咪又係

Yanice 都有？

新年快樂
祝各位唔會比人拖糧

Yanice咁正緊係有啦

可能yanice用其他野氹到個鬼佬呢

除咗美色我諗唔到有其他

用個口

我以為冇人理所以唔開
新年快樂！

Btw張圖 雖然我old news左但都好撚震撼

Yanicebb條仔tb黎
堅料

一推再推

推

推推推
Leo 好波！

系llm吾llm不過推！
搵人比個post leo睇啦新年快樂

我諗住今晚send去game個大grp問有冇人知邊個

今年開到幾號 ?
未同條女去

小二 來一客花生

Leung?

溜冰嗰到有個staff幾靚仔

二月十三

咪鳩up

係二月十七囉，吹都吹好啲啦好冇，呃鳩人

OK

Contract 寫2月12喎

有冇條女既圖睇下

大家唔好再推喇 好嘛？

人人唔同 梳

屌你 推推佢先啦

頂 last day先見到依個咁正嘅post
太遲食花生

各位朝早見

想問下今日多唔多人去
唔想咁迫....

推
仲見到Leo哥神彩飛揚系度 果然系厚面皮
如果系普通staff 一早俾人收左皮啦
花生可以收埋

咁個女仔收左皮未？

條女好似啲一兩日都無返工喎

系你老母

入一入黎又見返你

點呀返工辛唔辛苦

who?

hi 靚女

我有黑歷史係背後答唔到你

終於有人屌
成日有人喺附近唔敢留言

你做ride 就小心啲

好撚多人 唔好黎

多人仆街

屌佢老母啦反轉豬肚就係屎

我講完今星期唔比更佢叫我今日比resign letter

交返哂所有野

利申佢早啲應我 我而家交左啦 比錢入左去玩

你蠢
發夢聽人講理撚得佢咩都唔洗交

會唔會玩野出少定點

你返左工佢就一定要出糧嫁

agree
七號都無糧奴工處會幫你清場

依加柒到唔夠人返工

花生呢

新年5日就唔比更
聽日就比更

More

搵鬼返咩

真心返aia當體驗人生算
搞左咁多年啲hr都仲係咁垃圾

聽過比人cut左成日更 但個日零晨先通知佢
結果on99咁返左去

改更可以完全冇通知 返到去一句咁我幫你唔到喎
要人呆坐兩粒鐘

準備通知都無就射鳩佢波

唔交證100蚊變50蚊係堅定流？

你估奴工處會唔會容許啲咁嘅事發生
發夢唔見左張證呀梳

叫佢返埋我果份

佢地當你係狗渣
點會有可能有進步
呢份工定義所有員工係狗
狗都會有資格講福利權利
所以你地其實連狗都不如

反正大把人爭住做
佢地洗鬼同你地咁客氣

我都想射佢波
但冇7日通知係咪要罰錢

有無人知如果二月返左無糧出點算

好似係唔會的
射啦 新年一日更都無俾我 仲想我返工

我地應該齊齊報哂2月d更，然後ncns

即日wts話返唔到 最多咪當你曠工

驚就打去奴工處問啦

我返左工都比人當NCNS
但係我事後隔左好耐至知
所以真係無人理

ncns應該唔會罰錢，番左工就無權扣你錢

射波啦點會扣錢

炒鳩我呀屌你老味

西芒某個人成撚日用權黎溝女 次次cut人都留返d自己想食既 on99 心諗你咁既樣溝撚到咩
利申:之前比人炒左

開名啦

Yanice有mon post㗎

揀cut邊個係zone leader決定，除非最大嗰幾個點名要cut啲佢想cut嘅人
男zone leader仲要有一個係女朋友同佢返同一個zone，所以範圍都已經收到好細喇

Yanicebb豬 你起到我未呀？
玩到我好悶

西芒以權溝女既唔係leader咁簡單
聽講係最大個d
真係好撚黑暗

起到架咩

你自爆咪起到囉
唔自爆就真係大海撈針

聽講今日好唔夠人豬喔

搵翻我囉
你懂的

搵鬼返咩真係
舊年又係咁 臨尾無人返
Hr有無檢討過

佢地預左係咁架啦
唔會改架啦

Hr應該好撚憎我地
聽講四大悲劇比人炒撚左

係咩
點搵到佢架今次又
你都比人炒左咩？

講緊我？

佢講你比人炒左

我無比人炒
佢地鬼搵到我咩
聽返黎 咁真定假嫁姐

你最清楚啦 哈哈

無俾人炒
家下係我自己唔撈咋

咦 英文名3個字？

做乜俾人炒

more la

L字頭？

吾你老母
系你老母
新會然

有冇西芒同事？
一月中後 報左更但冇得返
而家二月冇任何通知
遲出糧又欠糧 唉

欠幾多欠幾耐？幾月ge 糧？

為打擊違例欠薪罪行，勞工處會繼續廣泛宣傳投訴熱線（電話：2815 2200），呼籲舉報違例個案，以便迅速採取跟進行動。

勞工處又特別聘用了前警務人員擔任合約調查主任，加強搜集證據及情報的能力。

此外，勞工督察會透過巡查各行業的工作場所，偵察欠薪及其他違例事項。對於違例欠薪情況較嚴重的行業及機構，勞工處會加強巡查，採取針對性的執法行動，以保障僱員的權益。為更有效打擊欠薪罪行，如僱主是有限公司，勞工處除檢控該公司外，亦會視乎證據檢控公司的董事及其他負責人。

大家加油

我諗個個唔係L字頭 召喚花生

當大家派緊花生既時候 想問下有無人知道Mach 5 DJ播過Ariana Grande邊首歌？ 我次次聽到都好想問

屌你老味自己用app check啦

好記得有 side to side

番工個陣唔記得拎出黎check

佢又好似唔係好熱門個幾首
其實連係咪ari既歌都唔清楚但應該係佢把聲

佢叫我唔好亂講野

好撚驚阿而家

Who

屌新會然之餘用力一推

原來咁多西芒同事都有睇 post
利申比人 cut 左兩日

講啦 做乜事

呢排個post 多左好多新會然

佢做橙衫 講過自己有次岀大錯過好唔開心
講過自己翻邊幾日
大概知道佢係邊個
所以Aia d人咪叫佢唔好係網上亂講野囉
不過唔洗驚啦 頂多咪走人 所以絲打唔洗驚

你咁好記性

新會然 唔識咩叫推post

有乜booth好番
聽日番

由尻佢囉佢果日仲話雖然下年唔知會唔會見返你
佢仲要叫埋個大曲髮既閪女人過黎望實我
我乜都冇講就走左
仲要係件衫到加左料至還比佢

唔會有得你揀

你真係去還
少年你真係太年輕了

Ok 啦

二月都翻
無糧出ge 話到時搵邊個

咁都係同大家無緣

仲要得50蚊

大家第一年番定點

幾時出糧呀？
同埋我想入翻去玩機動遊戲

第四年

今年第三年咋喎

好想射波on99比到12號

射呀射 射他吧

咪嘈

咁夜仲唔訓

已經射咗啦 今個月都唔會返

你痴線架
五點都仲未訓

不嬲都夜訓

仲未訓

未呀
不過就岀門口無得訓
你日日都天光至訓？
佢有手提電話做招聘熱線

呢排放假 晚晚都五六點先訓
咁早出門口去邊

去行山做廢青

收皮啦屌

屌得返10日都仲請

無人返咪要請囉

仲請人 叫多d朋友入去玩先

會唔會唔比人射波架

今日有無人返？

你射都吹你唔脹啦

呢到仲係無人睇得出你係邊個

係呀 這就是市場

你仲有冇返呀
Yanicebb需要你

無啦
BB 話唔需要我

Btw係咪真係有同事因為「亂講野」比人炒左

Yes I know the guy

今日canteen個兩個裝飯男好撚串

好耐無返
西芒仲有無花生。

好想知 ？

係呀bb

屌你秒回既 有無咁撚得閒
Btw唔講

bb
見你係到咪不停F5等你覆囉

條仔唔錯

平時有偈傾又唔覺串

射咗佢波都仲排更俾我

Jimmy 個臭系 小小就搞大佢
成日叫人唔好溝女 自己就第一個溝
正仆街 想知再講

想知 講

more
淨係知西芒十個有八個都憎佢

都完啦 講啦

西芒supervisor?

點解會仲記得

Jimmy 係manager 黎

快啲講啦

有次Jimmy想溝個條女比其他人溝緊
Jimmy 即刻調條女zone 仲叫人係咁放條女break
比位自己溝條女

今日已射波

做得她呀清

痴線
狗公到咁誇張

你地出左一月糧未

未啦 邊有咁撚快
應該又比佢地拖到成10號先有

七號無就奴工處啦

早幾日中左個大獎

d獎其實係非常烏租

個帶眼鏡肥鬼婆又係無用

點解Leo仲未俾人炒

幾時出糧啊屌
六號喇

到時又話 呢個月頭有紅日過唔切

老屎忽點會炒

其實係咪法例規定7日內要出到糧？

今日似好多ride掉左去game？

返aia幾錢/h 係咪上年拖糧 +俾人屌係奴工

$50/h 但隨時返幾個鐘就俾人cut更

Cut更真係好仆街

聽晚23：59唔見糧 就去搵奴工處

派你去做代表幫我地發聲

到時再講

之前返新年更 有個新人係ride掉過嚟幫手
寧願cut自己友而比ride返game game人真係最低賤

低賤過門口個看更

低賤工但我想返都無得返
(只限新年個幾日)

因為你係狗都不如
無得要求咁多

工資在工資期最後一天完結時即到期支付，僱主必須盡快支付所有工資給僱員，在任何情況下不得遲於工資期屆滿後7天。僱主如果未能依時支付工資，須就欠薪支付利息給僱員。 如僱主未能依時支付工資，須立即根據僱傭合約的規定，終止與該僱員的合約。
僱員如果超過1個月仍未獲發已到期的工資，可當其僱傭合約已被僱主終止，僱主須支付僱員解僱代通知金及其它解僱賠償。爲避免爭議，僱員在行使這條文所賦予的權利時，應先向僱主表明他的決定。

我準備好啦

為打擊違例欠薪罪行，勞工處會繼續廣泛宣傳投訴熱線（電話：2815 2200），呼籲舉報違例個案，以便迅速採取跟進行動。

勞工處又特別聘用了前警務人員擔任合約調查主任，加強搜集證據及情報的能力。

此外，勞工督察會透過巡查各行業的工作場所，偵察欠薪及其他違例事項。對於違例欠薪情況較嚴重的行業及機構，勞工處會加強巡查，採取針對性的執法行動，以保障僱員的權益。為更有效打擊欠薪罪行，如僱主是有限公司，勞工處除檢控該公司外，亦會視乎證據檢控公司的董事及其他負責人。

大家準備好未

派你打

糧呢！！

準備好未？

表示仲未出糧

未出糧加一

糧呢

有冇話邊間bank會出先
e.g. HangSeng 中銀個D

無就奴工處啦 佢今日至知要出糧咩

好在2月唔返啫

I'm ready I'm ready

大家收唔收到
Hi ALL,

Please inform all staff that the payments for salary will be uploaded into the bank on Tues 7th & Wed 8th Feb. They should receive their salary into their accounts on the 8th or 9th Feb.
If by the 10th Feb they have not received their salary in their bank account then they must contact HR immediately so we can follow up.

From TGEC HR

收皮啦佢,搵hr有邊次唔拖

所以搵奴工處傾仲實際

之前有無人出錯糧？

出多左幾千

冇喎 幾點send架

我出少左三百幾

For LIHKG only

總之今晚無就可以搵奴工處
因為佢地已經犯法
當然你地淆底咪等多一兩日囉

唔撚係話7個工作天咩
上次都係

其實聽聞中銀係最快出到糧既銀行，有無中銀既人可以查查有糧未?

三百蚊追返未？

未出

今日咪第七日囉

bb

姐係全世界都未有糧 囧rz....

囧rz你老母

屌 柒左添
bb 實笑鳩我啦
thanks 清

柒頭

你個奴工無資格笑柒我

不了了之

做乜唔追返佢
出少咗係佢錯喎

因為一切純屬虛構

我有追ysnice 佢話下期會出番

其實講咩都冇用啦 新年編更都編到咁

糧已出

已出加一

一蚊都無多無少

又出少

未出糧

表示出左

屌佢老母出少左

冇多冇少

hi 我翻左冇耐
見今日個gp話有staff day 想問係咩黎架 比我地玩
係咪我翻game就淨係可以玩ride
我怕係gp問好似好on9咁

已出

Staff day姐係 aia員工入場玩 上次係free ride 做死班ride 今次唔知咩free

唔係指ride free咩
真係皇恩浩蕩啊有九個字

個日係叫aia day
staff day 其實只係開場前既 staff hour

出齊

有清好鐘意zone10？

返過之後去其他地方覺得自己狗都不如 佢地隔左好耐仲記得我名 全名都記得
毒撚表示有存感好開心
btw肥古唔見左

可能肥古辭職返第二份？
祝福佢

未出糧呀Ching

聽日報奴工處

足球攤位條柒頭我屌你老母，俾隻穿loan既公仔，我拎去換仲話好撚串咁話收果陣要check清楚，唔撚換。

你老母臭閪依家d公仔你自己買架？加上玩攤位呢d野，中左獎點會check黎check去，拎左就行架啦。

我去客戶服務部同另一個職員講返件事，即刻換到。

柒就咪撚出黎做野啦，托柒唔識轉膊，on99咁款

換俾你係人情

嘩咁撚巴閉呀，咁撚大間aia既獎品係爛，仲要話係人情，屌你老母做狗做撚傻左呀？
依家佢換返隻正常公仔俾個客人，隻爛公仔個價值係咪要佢自己承擔？
個腦坐撚住就企返起身先覆啦

或者可能佢無同你講話要check清楚先，因為我知規矩係一離開咗game booth就無得換，如果佢換咗比你咁個個玩爛左嘅又行返去換咁game啲staff咪好唔得閒？
假如你當場發老皮嘅話，又要勞煩site monitor嘅同事帶你去cs，成個步驟你係麻煩三個department。再者如果你係咁緊張個獎嘅，應該攞嘅時候就望清楚，你去買嘢都會望清楚人地有無比漏野你或者貨物有無問題，你去狗會買馬贏咗派彩你都會check下啱唔啱數，同樣道理。
佢無講要check清楚嘅話佢有唔啱，但唔代表你無問題囉

認同 有時小朋友隻公仔跌落地下整污糟 又同我地講比隻污糟佢要換 咁我地都唔係好好受架咋其實。
利申：見過

規矩我地定嫁咩
咩叫中左獎點會check黎check去，拎左就行架啦
叫左你check你唔check關人撚事咩
個個都狂換
咁我地咪好撚唔得閒？

未出齊呀你老母

仲未有糧😭喊出黎
好似話跟員工編號出糧
有沒人知出到幾號？

佢冇講過要check囉

岀左未？

有冇bb今日last day呀

出左糧喇

yanice bb我正式屌你老母
柒完屌鳩返人可以再小氣d
新然推post

我比bb block左添

發生乜事
quit咗group

點解你quit 左
你有無telegram?

有呀
糧又出埋 咪quit
係咪新花生食

呢位同事怨氣好大喎

你留telegram先

咩事

可能個group 有人屌bb

yanicebb咁撚小氣

12號有無清會返？

你返到落最尾個日

我岀少左薪都wtsapp 唔到bb

咪撚返啦
返完成日工
仲要幫手執野點野拆野
雖然有錢收
不過不了

bb 突然咁好人

你bb咁對你

我已決意射波
睇佢點死

你留啦
我tg名好似會自爆

從佢無俾新年更我開始 已經對Yanice bb死心了

tg: aiatgec_bb
hi 完我話我知

Yanicebb永遠愛你

琴日入去玩ticketing 條八婆大大聲話最憎人比d 巢既錢佢
好想port佢
係咪要比新銀紙直身銀紙先得
咁大聲慌死個客聽唔到
真係第一次見到咁serve客既人

加唔到你-0-

扔豆袋個攤位
有個staff都幾正

你加我做乜
新會然

諗住爆野比你聽 想你代post
但加你唔到 搞到我要留言
E+講到明哂 無事了 費時自爆

咩位置

其實真系可以系個成200人既whatsapp group編更？

你個ac 咁新又無開過post
無人會知你係邊個
Aiatgec_bb
要我post 野就加啦各位
我都要有限度保護自己

系你老母
咁多新會然

刀吾系甘牙

系你老母出返去啦

有無人識zone two 個個靚女staff
佢係類似assistant supervisor ge
馬尾唔矮
係擲牛奶樽個booth對面
有啲似張鈞𡩋
有巴打叫我幫手問

你的朋友就是你

唔係
雖然我同佢傾過計 但對佢無性趣無心動

Aia 悟岀人生大道理
射籃球個booth 有人見靚女就送大獎定jumbo

咁誇張咁厹都有嘅

BB 同Leo捉左人未

咪係
成個大獎送岀去
我頂盡送中獎

隻厹誇張到
畀人見到就食得屎

有巴打話bb 已經去左捉個個狗公

有巴絲tg 我問：Zone two 係咪有對情侶
Locus 同個好靚ge 女仔
女ge 樣似張鈞甯
佢話個女仔好靚
原來好多巴打偷影個女仔
有無人知佢咩名

你咪port囉
都完啦 鬼驚你咩

bb
你IG public好危險嫁

我搵到zone 9男神super 肥古bb張相

收皮啦
你鬼有我ig啊

呢個booth出名多厹

送真係on9 拿屎上身

唔覺意search 到

啊不就好棒棒

係佢唔好彩比人點相仲post 埋圖啫 比我係佢梗係死口唔認啦
平時見人送勁多細中獎都無事

最後一日先見到呢個post
前面講個個yanice係邊個booth 近邊到?等我聽日過去見識下
game分zone好似唔同sm 我地得6個zone

yanice bb都唔識 好打有限

我site monitor個邊

識唔識photo booth 啲人

zone 10個女super生日快樂
佢人緣超好 每人行過都會講生日快樂

Find out me

利申今日返左

有無清比人放遂去zone11

搭半放lunch去canteen相認

我灰褲 搵到我會請食朱古力

有無清

放lunch也是一個人

做咩要自爆

最後一日驚乜鳩
都無人搵我

終於都完喇屌你老味
下年一定唔會再返

想問唔還卡同衫會點？
唔想特登返去還

件衫已經掉咗

無人會理

做緊地布

掉9哂佢啦

下年換晒d super可以考慮下

我想知包唔包飯同好唔好做 本身有諗過apply

唔好做 haggen daze 好做啲 至少係個人
包飯
zip 下時間就得
乜人都請
BTW 完左啦今年

叫sarah 好似係

係幾似情侶 利申 同zone

Sarah 同 Lucas好襯丫

Lotus...

打錯未瞓醒

乜你都有去做？
我見好似幾hea啊 冇人玩d staff係到禁手機

禁手機？邊個部門吖

sarah有時都幾閪 不過又真係幾正

無得禁電話

我都同zone wo
不過無乜交流
原來咁多人識佢
點閪法
有巴打話好多人話佢好港女

除左放lunch都唔敢玩電話

個樣好唔滿意咁 嫌三嫌四
講野少少mk咁囉 成日係背後講鬼婆super壞話

same
廁所都無咩去
利申 奴工

你應該同佢同booth wo 咁清楚
Sarah 同佢有講有笑仲一齊係booth 偷偷地食野 原來咁假嫁
個新加坡女人成日企埋啲陰濕位睇人做野都抵比人講嫁啦
不過佢居然無捉過我派公仔
淨係捉過我紅線同提我啲豆袋每一個掟完都要拎返走

原來你係split the milk

見過佢幾次咋 佢都唔係成日入booth
不過咁啱次次見佢都係咁姐
鬼婆個樣生得惡 有啲驚佢
我都有翻過spill the milk 執樽執袋攰到仆街

點閪法
利申: 返過兩日zone2

見佢成日同Vanessa傾得好開心咁嘅
仲以為好fd
語言偽術我不懂

too late

佢木口木面係咁
佢識聽廣東話
split the milk 算他條
用足球掟鐵樽應該仲攰
split the milk起碼唔駛瘋狂彎腰執野

返工戴返個面具氹上司開心是常識吧
不過我唔會咁做

嘩屌 今朝有人拆野個陣暈咗？

我好後期先返 返得幾日
唔知點解日日返親AIA都一定會整親
第一日返朝早就整親

足球掟鐵樽真係應該全場最攰
我執鐵樽執到隻手起水泡 仲要穿埋
鐵樽真心污糟
返完包你手掌係黑色嘅
再跪到膝頭哥瘀晒
不過遇到嘅客都好好好開心

死埋

RIP

我都整親隻手指公
好似比張櫈介到
好多要彎低腰執波都好攰
全部都可以執到隻手黑曬
多人可以chur 死你
Zone 9 射罐最地獄
個鬼佬最嚴格
啲波又烏嘈
有時隻手黑曬拎啲公仔比客都唔好意思

個啲full time 員工
客死異鄉
真係慘

執波砌罐熱到要換短袖polo shirt
換完夜晚勁多人玩
短袖都出晒汗
夜晚放飯個個見到我都問唔凍咩
但其實喺booth入面係熱到傻
不過認真
我寧願chur d都好過悶到傻
隔離個break the plate係悶到

佢地係咪好似D痴線owner咁樣無用安全帶？

有用就唔會跌死啦

但係呢個多人會chur 到你眼前一黑
我都係熱到濕曬
原來有得換衫嫁
我都有諗過問佢拎過件

我做除夕個晚飲左六七支屈臣氏

嗰日好曬 Lotus拎咗俾我哋換

足球掟鐵我翻過半個shift已經頂唔順 真係痴撚線
明明咁難玩 啲人為左公仔都照衝 忙到仆街

係break the plate 吹水吹得好開心

全場最易玩認真
我兩野搞掂
我做split the milk 成日叫啲男客去掉

呢到個個都做zone 2

Zone 2 正
Supervisor nice
我本身zone11

做過zone 2幾日 係break the plate真係好熱 入面d燈好似太陽咁 自己一條友做會好慘 條蕉樣又衰得濟無人黎玩 但有人陪就有好多水吹
Split the milk都有做過 最難答既問題就係有咩技巧 點樣先中
Supervisor係幾好人既

break the plate翻過一次 平日真係冇乜生意
split the milk有啲人講幾次都係唔明全部樽要落枱點解

點解個個都係zone2

不過啲客真係好好
返full朝早得我一個喺break the plate
有個姨姨勁好人咁話見我企喺度咁耐過咗黎玩
嗰刻勁感動

全部樽要落枱
簡而精 點解會唔明

啲樽瞓低哂就望住我話係咪有獎
一個樽落枱又問我係咪有獎
玩左好多次都唔得問有冇安慰獎
可唔可以大獎換兩個中獎
掟完仲有沙包淨可唔可以再玩

邊個攤？咩公仔？

split the milk 要解釋好多次
佢地係咪都 吓仲未得架
講技巧咪叫佢一野轟落去

zone two 聯誼會
super 你同佢熟咪好人囉
不過外藉super 當中佢算捉得唔嚴幾hea
係個次split the milk 個馬尾矮妹喝我去左去右我至唔gur唔返zone two
返第二個zone

知唔知咩名
形容下都好

鬼婆成日叫人食朱古力
煲完煙又補妝 又用濕紙巾抹手 出出入入

邊個馬尾矮妹

死啦我又扎馬尾又矮

有次係break the plate 幫鬼婆搵返晒30幾個波返黎佢開心到拷個鐘
有時係幾nice嘅 不過有時好閪
Break the plate 熱到死 拎啲碟當扇都唔得
明明又冇客 佢都要走過黎話no fanning

佢前排戴住條灰色頸巾
收檔個時佢要幫手寫返有幾多隻公仔

梗係唔得啦
比我係佢都stop你
有其他高層睇到架嘛

做split the milk 發覺南亞人同印度人玩得特別叻
鬼佬就同香港人差唔多

香港人既準成度係零 得大力

D客成日張d波彈曬出街 攪到唔見曬 又碌左落個機動遊戲到

數公仔 好似得個個女仔

有啲中佬都幾勁
有個全家人黎玩
個中佬贏左五六個大獎
我話我會俾人報警佢至肯走

應該係個個呱
個日已經忙
佢仲吹我行左行右
split the milk 我圍住不停do卡 砌樽 拎獎
佢仲吹我後面有人黎左
勁想一巴車落佢到

有冇巴絲反過zone 7

有呀🙋🏻

有冇俾鬼佬話過
我反wiggle wire見過佢鬧個同事free俾客玩
但明明個同事只係show俾個客睇應該落到邊

無呀，見到佢係附近已經要執生。

個個瘦鬼佬？
啲人話佢勁煩
客過紅線會直接搶左個客個波

請問有無人知尾期份糧會幾時出?

To our Fantastic Supporters of the Carnival,

Firstly, we at the AIA Great European Carnival would like to send a special thank you and our appreciation to all who have taken part in operation of the 3rd time running of the carnival in Central Harbour front event space, Hong Kong.

As we have come to a close to the carnival, we would like to inform all employees that your final salaries for February and any outstanding adjustments for January has been processed via bank transfer to your individual banks accounts today Monday 20th Feb 2017. Please do contact us if you have not received your payment by Thursday 23rd February 2017.

We thank you for your patience and understanding.

Kind regards,

Janice & TGEC Team!

又遲出糧

好撚濕鳩

星期四報奴工處
雖然係爭幾百蚊

2月糧

返左工當我無返工
好彩我有係到留低record啫屌

咁多zone都出黎聚